 \chapter{Listado de acrónimos}
%QUE NO APARECEN HASTA QUE NO SE UTILIZAN. COÑO.
{\small

  \begin{acronym}
  
    \acro{OMS}   {Organización Mundial de la Salud}
    \acro{TAC}   {Tomografía Axial Computarizada}
    \acro{IRM}   {Imagen por Resonancia Magnética}
    \Acro{GNU}     {\acs{GNU} is Not Unix}
%     \acro{OO}      {Orientación a Objetos}
    \acro{PFC}     {Proyecto Fin de Carrera}
    \acro{NUI}   {Natural User Interface}
%     \acro{WT}      {Transformada Wavelet}
    \acro{BoW}   {Bag of Words}
    \acro{EEG}   {Electroencefalograma}
    \acro{WT}    {Wavelet Transfrom (Transformada Wavelet)} %{ \emph{Transformada Wavelet}}
    \acro{FT}    {Fourier Transform (Transformada de Fourier)}
    \acro{DWT}   {Discrete Wavelet Transfrom (Transformada Wavelet Discreta)}
    \acro{ARCO}  {Arquitectura y Redes de Computadores}
    \acro{API}   {Application Programming Interface}
    \acro{EM}    {Expectation-Maximization}
    \acro{HRUM}  {Hospital Regional Universitario de Málaga}
    \acro{SDK}   {Software Development Kit}
    \acro{SVM}   {Support Vector Machine}
    \Acro{ANSI}  {American National Standars Institute}
    \acro{UML}   {Unified Modeling Language}
    \Acro{RISC}  {Reduced Instruction Set Computing}
    \Acro{ARM}   {Acorn \ac{RISC} Machine}
    \acro{SCB}   {Single Board Computer}
    \Acro{RBF}   {Radial Basic Function}
    \acro{MRA}   {Análisis Multirresolución}
  \end{acronym}
}

%\ac{GNU} y \ac{PFC} u \ac{OO} porque \ac{PFC} 


%  \ac{OO}   la primera vez \acf, después \acs
% \acs{OO}  short: OO
% \acf{OO}  full : Object Oriented (OO)
% \acl{OO}  large: Object Oriented
% \acx{OO}         OO (Object Oriented)

% usa \Acro cuando no debe aparecer nunca expandido en el texto

% Local variables:
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
